# To do
* GETTING STARTED TOEVOEGEN (PAAR PROEVEN, BIJV OOK MET YT)
* How to YT met qr code
* Opname bij library - new media center - opties voor filmen
* filmpjes toevoegen
* vullen met fotos
* op gesprek bij NVON

